有冇人覺得戰國無雙係第2集最出色？

唔同三國比，我極度懷疑光榮係放多D錢去整戰國

第二集無論係音樂、劇情、人物刻畫都係世界級，之後果兩集都比唔返種感覺我

同感
學技同偷技呢個系統真係好正
玩帝王傳時個個人物都學到八双跳
同埋動作流暢度同三國比真係戰國正好多

光榮始終都係日本仔，整返自己野係會比心機D

我個人都係鍾意2多啲 每個武將都有自己獨立故事同外傳 同埋又可以偷技 玩完ps4隻4-2劇情全部變哂xx之章 啲劇情集中哂起章主角度忽略左好多其他武將 好似上衫同武田交手 宮本同佐佐木決鬥咁 冇左二代既感覺

我都係呢排買左隻4先有感而發，第4集D劇情好粗糙，冇第2集果種蕩氣迴腸嘅感覺。好鐘意第二集三成幸村直江果條線 光秀信長又係好touching

第4集D Budget落哂真田家度

唔記得係上年定今年大河劇主角係真田丸關係
下年到邊個呢

可能果陣比basara沖擊得太緊要，所以真係幾落本整，除左攻城唔夠1好，其他都正

音樂唔同意
我覺得三國無雙D音樂堅正

最深刻係有得玩大富翁

咁真田幸村喺佢地戰國系列嘅主角，仲要係有個日本第一兵嘅朵

第2代攻城同野戰合左體

我唔太鍾意三國D音樂，傳統樂器太少

雙六